[耳機拎]劈價正仆街

真心唔明點解要玩劈價戰？當件貨正價係一百，你劈到九十。總有人會劈到八十去搶客，慢慢變到七十六十，直到大家都冇錢可推賺，隻耳機亦變到冇曬價值，劈價只會搞到越來越少耳機廠派貨比香港。

依家好多耳機鋪都唔再講求專業，一sell唔到就只係劈價。其實專業係要為客人揀最適合既耳機，而唔係劈。你幫到佢，自然會成為到熟客。再咁落去，香港只會得番d貴價同水貨耳機，同再冇人肯用心為客人推薦合適既耳機。

其實1000蚊up多數都係試聽完再決定架啦，人地邊幫到你，信個sales不如信自己

試問點專業法可以？
分析個客耳蝸構造，再提供發出特定音律既耳機？

教人phone out 落amp放大

劈價都唔比
講到尾都係貨品 不嬲係邊間平去邊間買 普通既經營手法姐 根本耳機成本唔高 減極都有賺既

amazon 平好多